乜都爭取唔到 又無曬圖無曬文宣係咪完左？

遊行 集會 既圖呢 唔係比人撚一次就輸呀

想講好耐，你地有冇尊重過啲文宣嫁
個個係到文宣應該咁咁咁，文宣要宣傳呢樣個樣，又冇人落手幫手，當啲文宣係狗
個個叫文宣叫到好似老奉咁

咁事實係少左圖 想知有咩活動

咁事實你係老奉
呢個年代整圖係人都識，質素問題姐
你都可以整，唔識可以學
我諗做文宣既人唔會介意餵埋你食，但都唔係開post比說話人聽？

自己powerpoint 粗粗地整住先啦

係直頭無行動post

冇大台人人都可以做指揮官
你覺得冇行動就度個行動開個topic叫手足參與
唔係喺到問點解冇 係咪完咗
繼續努力💪🏻